---
aid: 9025
zid: 726008
title: "老冯家这事，不会这么简单散了吧"
author: 逃亡的北海子
date: 2017-11-10 10:54:54+07:00
lastmod: 2017-11-14 10:25:00+07:00
---

逃亡的北海子 于 2017-11-10 10:54:54 发表了：

年轻人的爱情问题，女仆的个人选择问题。

感觉会变一个影响不晓得政治暗线啊。

---

railguninhere 于 2017-11-10 11:07:37 发表了：

搞了半天之前突然穿女仆制服是因为和男同学暧昧啊。不过我觉得这完全是冯元老专（不）心（敢）科（下）研（手），冷落女仆导致啊。“明明我准备当老婆，为什么把我当学生？”23333

---

逃亡的北海子 于 2017-11-10 11:18:45 发表了：

> railguninhere 发表于 2017-11-10 11:07
>
> 搞了半天之前突然穿女仆制服是因为和男同学暧昧啊。不过我觉得这完全是冯元老专（不）心（敢）科（下）研（ ...

之前论坛有人说了，穿女仆装是因为想委婉让追求者自己知难而退，结果没想到还不松口，就只能自己主动说了

---

yanhansong002 于 2017-11-10 13:29:48 发表了：

回头那小伙子怀恨在心，携带某些秘密文件叛逃了？

---

赤色 MA 于 2017-11-10 15:05:42 发表了：

> yanhansong002 发表于 2017-11-10 13:29
>
> 回头那小伙子怀恨在心，携带某些秘密文件叛逃了？

那倒不至于，回家琢磨琢磨觉得自己挺二的以后不提这事了同时对男女关系更加谨慎的可能性更大。芳草地里那群准精英多半不是脑子里只有精液的蠢货。

说实话前面几批的专职“女仆”真是麻烦。还好这制度已经停了。

---

气持样 于 2017-11-10 17:45:33 发表了：

狒狒因为下半身的问题不知道还要闹出多少笑话来

---

railguninhere 于 2017-11-10 18:36:47 发表了：

> 逃亡的北海子 发表于 2017-11-10 11:18
>
> 之前论坛有人说了，穿女仆装是因为想委婉让追求者自己知难而退，结果没想到还不松口，就只能自己主动说了 ...

不是吧，按最新章节这都约会好几次了。

---

Picard 于 2017-11-12 11:11:23 发表了：

新一章是有人想挖元老墙角啦？就不怕被拉去当花肥吗？

---

goblinkun 于 2017-11-12 15:04:26 发表了：

冯姗的表态很有意思，似乎是对追求者表明，她对冯诺并没有什么男女之情。如果追求者这么理解，那么做出进一步的举动是有可能的。

足够中二的话，会不会去找元老决斗....

比如在课堂上，扔给冯诺把枪....

甚至更恶性的临高版 卢刚事件....

---

浪不静 于 2017-11-12 15:38:32 发表了：

女的在家服毒自杀，男的在劳改营不堪虐待自杀。

---

bishu 于 2017-11-12 17:02:25 发表了：

> 浪不静 发表于 2017-11-12 15:38
>
> 女的在家服毒自杀，男的在劳改营不堪虐待自杀。

不石刑不舒服斯基

---

浪不静 于 2017-11-12 20:49:38 发表了：

> bishu 发表于 2017-11-12 17:02
>
> 不石刑不舒服斯基

石刑那是野蛮的穆斯林干的！咱们中国是浸猪笼沉塘。

---

cc5233 于 2017-11-13 10:30:02 发表了：

> goblinkun 发表于 2017-11-12 15:04
>
> 冯姗的表态很有意思，似乎是对追求者表明，她对冯诺并没有什么男女之情。如果追求者这么理解，那么做出进一 ...

这个完全不符合中国思维方式。。。

---

赤色 MA 于 2017-11-13 11:57:51 发表了：

> goblinkun 发表于 2017-11-12 15:04
>
> 冯姗的表态很有意思，似乎是对追求者表明，她对冯诺并没有什么男女之情。如果追求者这么理解，那么做出进一 ...

如果元老院教育出来的准精英都是群用下半身思考的白痴，那芳草地干脆撤销算了。

---

goblinkun 于 2017-11-13 12:24:17 发表了：

> 赤色 MA 发表于 2017-11-13 11:57
>
> 如果元老院教育出来的准精英都是群用下半身思考的白痴，那芳草地干脆撤销算了。
>
> ...

是不“都”，但可以“有”。毕竟没人搞“存天理灭人欲”嘛

---

赤色 MA 于 2017-11-13 12:47:35 发表了：

> logosland 发表于 2017-11-13 12:04
>
> 追求自由恋爱就成了下半身思考。。。你帽子扣太大了，还是看作者怎么想吧，我觉得如果元老不是真正喜欢， ...

我回复的是哪个你看清楚。跟人动不动就跟人决斗的傻逼就叫自由恋爱了？

---

adol 于 2017-11-13 15:58:34 发表了：

> logosland 发表于 2017-11-13 12:04
>
> 追求自由恋爱就成了下半身思考。。。你帽子扣太大了，还是看作者怎么想吧，我觉得如果元老不是真正喜欢， ...

若说喜不喜欢，那当然是喜欢了，冯元老是萝莉控么；若说占没占有过，只能说大概是薛定谔的占有吧；不过就算以占有为前提，也没什么不能放手的，毕竟是元老，也没必要和归化民争得太难看。。。大不了再养一个就是了。

然而这样的事儿，想来终究会有些代价，这和冯元老本人的意愿无关，和元老院的意愿有关。单就冯元老本人来说，年轻人如果愿意为真爱付出代价，当然是选择原谅她，虽然不可能重新接纳就是了。至于安全保密问题，之前不是有过生活秘书的退役制度么，按规定来就好了嘛。

---

御驾亲征永历帝 于 2017-11-13 18:26:24 发表了：

> 赤色 MA 发表于 2017-11-13 11:57
>
> 如果元老院教育出来的准精英都是群用下半身思考的白痴，那芳草地干脆撤销算了。
>
> ...

又好久没看了，芳草地现在教育出来多少学生了？要是已经有几万人毕业的话，出一两个奇葩也算正常

---

wyt703 于 2017-11-14 10:25:58 发表了：

> adol 发表于 2017-11-13 15:58
>
> 若说喜不喜欢，那当然是喜欢了，冯元老是萝莉控么；若说占没占有过，只能说大概是薛定谔的占有吧；不过就 ...

冯元老大度。。。

---
